<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 
 <title>Mesure Émoi</title>
 <link href="/atom.xml" rel="self"/>
 <link href=""/>
 <updated>2013-05-15T17:51:00+02:00</updated>
 <id></id>
 <author>
   <name>Mesure Émoi</name>
   <email>bertrand.keller@gmail.com</email>
 </author>

 
 <entry>
   <title>Stage fauteuil en avril</title>
   <link href="/2013/03/29/stage-fauteuil-en-avril"/>
   <updated>2013-03-29T00:00:00+01:00</updated>
   <id>/2013/03/29/stage-fauteuil-en-avril</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Un stage de réfection de fauteuils ancien sera proposé fin avril pendant les vacances scolaire. Vous pourrez continuer la réfection de votre fauteuil en cours ou en profiter pour vous lancer dans la remise en forme d&amp;#8217;une nouvelle œuvre que ce soit une bergère, marquise, cabriolet ou autre fauteuil club.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dates disponibles :&lt;/strong&gt; le 23, 24 et 25 avril 2013&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Veuillez voir auprès des responsables de l&amp;#8217;association pour vous inscrire.&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Le cannage, nouvelle activité</title>
   <link href="/2013/03/20/cannage-nouvelle-activite"/>
   <updated>2013-03-20T00:00:00+01:00</updated>
   <id>/2013/03/20/cannage-nouvelle-activite</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Une nouvelle activité est proposé par l&amp;#8217;association Saint-Nicaise. Elle s&amp;#8217;ajoutera à la rénovation de fauteuils anciens, le patchwork, la tapisserie à l’aiguille, la cannage et le nettoyage de tableaux.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Une session d&amp;#8217;initiation au cannage est organisée depuis le 16 novembre 2012 à la maison Saint Nicaise.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6 séances de 2 heures, le vendredi de 9h à 11h - tous les 15 jours&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S&amp;#8217;adresser à l&amp;#8217;ASN pour avoir des informations concernant cette activité de loisir créatif.&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Repas de la galette</title>
   <link href="/2013/01/04/repas-de-la-galette"/>
   <updated>2013-01-04T00:00:00+01:00</updated>
   <id>/2013/01/04/repas-de-la-galette</id>
   <content type="html">Les différents groupes participants aux activités de l'association sont invités à un repas pour fêter la nouvelle année en mangeant la galette.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Nous nous retrouverons à la maison Saint-Nicaise, pour parler de nos réalisations que ce soit dans la rénovation de fauteuils anciens, le patchwork, la tapisserie à l'aiguille, la cannage ou le nettoyage de tableaux.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content>
 </entry>
 
 
</feed>